[差支咪]Post Rock band想搵個女主音

多年經驗，搵搵個岩既主音夾下歌
岩岩搬band房，準備係荃灣租新一間

tg
@jedihk

你地會玩咩band?

post rock

自己寫

post rock唔洗人聲都得啦

有冇demo聽下

留tg？